Twitter / Reddit 要人啊！！

Twitter / Reddit 要人！

大家除左本地戰線（fb/連登）外, 國際輿論/新聞戰（Twitter/Reddit)都好需要關注同出一分力！呢場已經係一場世界參與既抗爭, 需要香港每個人都係Twitter/ Reddit 發出聲音, 你可以post每日警暴既相/片, 可以comment暴政既新聞等等, 就係需要你既活躍！

Twitter入門: join
入面有每日任務, 主要係將admin每日推介既post retweet w/ comment + like + hashtag, 需要有30k以上既tweet就有機會推上國際層面

Reddit入門：你當係海外連登 （呢個係超級需要人同花心機時間！）
Join
Reddit有好多subcom, 揀主流去join先（睇pin), comment + upvote admin推介post. Reddit係一個好睇你俾幾多input既地方, 亦好睇你有幾多Karma, Kamra就係impact factor, 你俾得愈多高質comment, 你Karma愈高, 你既post先愈易上到國際舞台.

Troubleshooting:
Q: 我英文好廢，玩唔到😔
A: 英文唔一定非常好，bottom line係你睇得明人地寫咩，你又寫得出人地明既英文就得，我地係想人關注我地，所以你表達到自己就足夠。另外，大部份情況係你愈玩，英文變得愈好

Q: 我可否瘋狂copy & paste comment同hashtag?
A: Twitter都可以, 但Reddit一定唔得, 佢好似連登咁有機制filter走垃圾式推post. 所以你要學三毛咁四圍俾啲有內容，係有內容，係有內容既comment咁先可以儲到Karma

Q: 咁花時間，已經好攰，我唔玩啦
A: 停低休息一下. 呢4個月黎辛苦大家🙇🏻‍♂️ 冇群眾既努力實在唔會走到今日. 你可能覺得咁做好左膠, 但我每日只要諗到成場運動犧牲左咁多人命, 成千幾人被捕, 我唔想對唔住佢地. 希望大家一齊開闢新戰線, 令運動更走向國際。

Please follow:

push

Push

重要！
你無好多外國followers既話retweet只係圍爐
但都可以被自己人互follow

要脫離同温層
要係外國媒體講香港/大陸既thread留言
語氣最好日常d
加香港用既hashtag更好

推啊
國際戰線要人！
唔係只要街頭先需要抗爭
我地需要外國盟友支持
唔係淨係soloman到求人幫手
要反擊五毛 阻止被抹黑

#standwithhongkong
#freehk
#standwithmorey
#hkprotests
#hkpolice
#hkpolicestate
#chinazi
常用hashtag